土滁謹串：我係中國人

自己諗初選投唔投中國人做代議士

廢塗思想落後過香港人12年